有無人試左元朗新開600蚊位個間放題

咩食5個半鐘個間 有無人去左

我尋晚真係發夢食放題食到嘔

派你去試下食足5個鐘

係邊架 不過我唔會

西菁街 校長燒肉右手面

元朗fb 群組好多打手

琴日行過又真係見坐滿晒

邊間

係西菁街叫鮮道樂

值咩

六百蚊食五個鐘
要有幾飢餓先有興趣

戇鳩先比600

人人以為好抵可以食足5個鐘
點知10個有9個食左個半鐘已經投降
賺到笑都係因為多港豬

$600 自己買啲靚海鮮 頂級和牛都唔洗咁貴
放題咪又係啲cheap肉 你估佢真係比 Royal級你咩

成本論

廚藝論

前2日個港女FD話邊個KOL介紹我就知係大伏,不過佢請就算啦
第1round D 刺身係OK既
第2round D野開始唔新鮮又漏單
第2日仲要肚痛添

600零蚊去食個buffet仲可以食埋酒店個環境，去食個普普通通omakase又得，再唔係cheap cheap地去板長食到反肚都仲得
俾600蚊食放題

去隔離yoho算撚數啦

連打手條片d魚生都樣樣衰衰
傻先去

600蚊放題 5小時

要

食完再放
放完再食
食完再放
放完再食
食完再放
放完再食

先回到本

去酒店食3h慢慢享受算吧啦